你班大麻友唔好再濫用大麻嘅藥用價值

無論大麻幾有藥用價值都好
你地唔係拎佢去醫病就係濫用
唔好再打飛機啦